[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(5) 春日一位粗卡！

召集所有ARMY入黎BTS討論區

THE WINGS TOUR 香港站 5月13日－14日 打到黎！

둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/07 M! Countdown 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/22 Show Champion 'Spring Day' 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

防彈有擋住子彈的意思，而防彈少年團的涵義是具有承受像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體。
2013年7月9日，公布粉絲官方名稱為「A.R.M.Y（아미）」，同時也是「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫（值得人們景仰的青年代表）。由防彈少年團成員們從大約1000個粉絲意見中，一個一個閱讀後挑選出來。ARMY在英語的意思是軍隊，防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們一直和防彈少年團一起的意思。

成員介紹

Rap Monster 랩몬스터

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

音樂作品

韓語正規專輯

《DARK & WILD》

首張正規專輯 發行日期：2014年8月20日

Danger MV

호르몬전쟁 (War of Hormone) MV

1. Intro: What am I to you
2. Danger
3. 호르몬전쟁（War of Hormone）
4. 힙합성애자
5. Let Me Know
6. Rain
7. BTS Cypher PT.3: KILLER（feat. Supreme Boi）
8. Interlude：뭐해
9. 핸드폰 좀 꺼줄래
10. 이불킥
11. 24/7＝Heaven
12. 여기 봐
13. 2학년
14. Outro：그게 말이 돼?

《WINGS》

第二張正規專輯 發行日期：2016年10月10日

피 땀 눈물 (Blood Sweat & Tears) MV

1. Intro: Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin (JungKook SOLO)
4. Lie (JiMin SOLO)
5. Stigma (V SOLO)
6. First Love (SUGA SOLO)
7.Reflection (Rap Monster SOLO)
8. MAMA (J-Hope SOLO)
9. Awake (Jin SOLO)
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋! (그래도 좋은 날이 더 많기를)
15. Interlude：Wings

韓語迷你專輯

《O! R U L8, 2?》

首張迷你專輯 發行日期：2013年9月11日

N.O MV

1. Intro：O! RUL8, 2?
2. N.O
3. We On
4. Skit：R U Happy Now?
5. If I Ruled The World
6. Coffee（cover）
7. BTS Cypher PT.1
8. 진격의 방탄（Attack On Bangtan）
9. 팔도강산（Paldogangsan）
10. Outro: Luv In Skool

《Skool Luv Affair》

第二張迷你專輯 發行日期：2014年2月12日

상남자 (Boy In Luv) MV

하루만 (Just one day) MV

1. Intro: Skool Luv Affair
2. 상남자（Boy In Luv）
3. Skit: Soulmate
4. 어디에서 왔는지
5. 하루만（Just One Day）
6. Tomorrow
7. BTS Cypher PT.2: Triptych
8. 등골브레이커
9. Jump
10. Outro: Propose

《花樣年華 pt.1》

第三張迷你專輯 發行日期：2015年4月29日

I NEED U MV

쩔어(Dope) MV

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. SKIT : Expectation!
5. 쩔어（Dope）
6. 흥탄소년단
7. Converse High
8. 이사
9. Outro : Love is Not Over

《花樣年華 pt.2》

第四張迷你專輯 發行日期：2015年11月30日

화양연화 on stage : prologue
(花樣年華pt.2 先導影片)

RUN MV

1. Intro : Never Mind
2. RUN
3. Butterfly
4. Whalien 52
5. Ma City
6. 뱁새
7. SKIT : One night in a strange city
8. 고엽
9. Outro : House Of Cards

韓語特別專輯

《Skool Luv Affair Special Addition》

第二張迷你Repackage專輯 發行日期：2014年5月14日

1. Miss Right
2. 좋아요（Slow Jam Remix）
3. Intro: Skool Luv Affair
4. 상남자（Boy In Luv）
5. Skit: Soulmate
6. 어디에서 왔는지
7. 하루만（Just One Day）
8. Tomorrow
9. BTS Cypher PT.2: TRIPTYCH
10. 등골브레이커
11. Jump
12. Outro: Propose

《花樣年華 Young Forever》

特別迷你專輯 發行日期：2016年5月2日

EPILOGUE : Young Forever MV

불타오르네 (FIRE) MV

Save ME MV

Disc 1

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. 고엽
5. Butterfly PROLOGUE MIX
6. RUN
7. Ma City
8. 뱁새
9. 쩔어（Dope）
10. 불타오르네（Fire）
11. Save ME
12. EPILOGUE : Young Forever

Disc 2

1. Converse High
2. 이사
3. Whalien 52
4. Butterfly
5. House Of Cards（FULL LENGTH EDITION）
6. Love is Not Over（FULL LENGTH EDITION）
7. I NEED U URBAN MIX
8. I NEED U REMIX
9. RUN BALLAD MIX
10. RUN（ALTERNATIVE MIX）
11. Butterfly（ALTERNATIVE MIX）

《You Never Walk Alone》

第二張正規專輯改版 發行日期：2017年2月13日

봄날 (Spring Day) MV

Not Today MV

韓語單曲

《2 COOL 4 SKOOL》

首張單曲 發行日期：2013年6月12日

No More Dream MV

We Are Bulletproof Pt.2 MV

1. Intro: 2 Cool 4 Skool（Feat. DJ Friz）
2. We Are Bulletproof PT.2
3. Skit: Circle Room Talk
4. No More Dream
5. Interlude
6. 좋아요（I Like It）
7. Outro：Circle Room Cypher
8. Skit: On The Start Line（隱藏曲 / Rap Monster）
9. 길（隱藏曲）

日語正規專輯

《WAKE UP》

首張日語正規專輯 發行日期：2014年12月24日

通常盤
[CD收錄內容]
1. Intro
2. The Stars
3. Jump -Japanese Ver.-
4. Danger -Japanese Ver.-
5. Boy In Luv -Japanese Ver.-
6. Just One Day -Japanese Ver. Extended-
7. いいね！
8. いいね！Pt.2～あの場所で～
9. No More Dream -Japanese Ver.-
10. 進撃の防弾 -Japanese Ver.-
11. N.O -Japanese Ver.-
12. Wake Up
13. Outro

《YOUTH》

第二張日語正規專輯 發行日期：2016年9月7日

通常盤
[CD收錄內容]
1. INTRODUCTION : YOUTH
2. RUN -Japanese Ver.-
3. FIRE -Japanese Ver.-
4. DOPE -超ヤベー!-（Japanese Ver.）
5. Good Day
6. Save ME -Japanese Ver.-
7. フンタン少年団（Japanese Ver.）
8. ペップセ -Japanese Ver.-
9. Wishing on a star
10. Butterfly -Japanese Ver.-
11. FOR YOU
12. I NEED U（Japanese Ver.）
13. EPILOGUE : Young Forever -Japanese Ver.-

日語單曲

《NO MORE DREAM -Japanese Ver.-》

首張日文單曲 發行日期：2014年6月4日

NO MORE DREAM -Japanese Ver.-

通常盤
1. NO MORE DREAM -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾 - Japanese Ver.-
3. いいね！

《BOY IN LUV -Japanese Ver.-》

第二張日文單曲 發行日期：2014年7月16日

BOY IN LUV -Japanese Ver.-

通常盤
1. BOY IN LUV -Japanese Ver.-
2. N.O -Japanese Ver.-
3. JUST ONE DAY -Japanese Ver.-

《DANGER -Japanese Ver.-》

第三張日文單曲 發行日期：2014年11月19日

Danger-Japanese Ver.-

通常盤
1. DANGER -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾（SONPUB REMIX）
3. MISS RIGHT -Japanese Ver.-

《FOR YOU》

第四張日文單曲 發行日期：2015年6月17日

FOR YOU MV

通常盤
1. FOR YOU
2. ホルモン戦爭 -Japanese Ver.-
3. Let Me Know -Japanese Ver.-

《I NEED U -Japanese Ver.-》

第五張日文單曲 發行日期：2015年12月8日

I NEED U (Japanese Ver.)

通常盤
1. I NEED U -Japanese Ver.-
2. DOPE-超ヤベー!- -Japanese Ver.-
3. フンタン少年団 -Japanese Ver.-

《RUN -Japanese Ver.-》

第六張日文單曲 發行日期： 2016年3月15日

RUN -Japanese Ver.-

通常盤
1. RUN -Japanese Ver.-
2. Butterfly -Japanese Ver.-
3. Good Day

華語單曲

《Boy in Luv（中文版）》

數位單曲 發行日期：2015年3月9日

1. Boy in Luv（中文版）

成員SOLO作品

《P.D.D》

數位單曲 發行日期：2015年3月5日

Rap Monster x Warren G 'P.D.D' MV

1. P.D.D

《RM》

Mixtape 發行日期：2015年3月20日

Rap Monster 'Do You' MV

Rap Monster '각성 (覺醒)' MV

Rap Monster '농담' MV

1. 목소리
2. Do You
3. 각성（覺醒）
4. Monster
5. 버려
6. 농담
7. God Rap
8. Rush（Feat. Krizz Kaliko）
9. Life
10. 표류
11. I Believe

《RM》Full Mixtape Download

《Fantastic》

數位單曲 發行日期：2015年8月4日

Rap Monster - Fantastic (Feat. Mandy Ventrice) MV

1. Fantastic（Feat. Mandy Ventrice）

《Agust D》

Mixtape 發行日期：2016年8月16日

Agust D 'Agust D' MV

Agust D ‘give it to me’ MV

1. Intro：Dt sugA（Feat. DJ Friz）
2. Agust D
3. give it to me
4. skit
5. 치리사일사팔（724148）
6. 140503 새벽에（140503 at dawn）
7. 마지막（The Last）
8. Tony Montana（Feat. Yankie）
9. Interlude ; Dream, Reality
10. so far away（Feat. 수란（SURAN））

《Agust D》Full Mixtape Download

合作歌曲

2AM《Saint o'clock》

正規一輯 發行日期：2010年10月26日

9.Love U, Hate U (Feat. 방탄소년단)

李賢《我生命中最美好的》

迷你一輯 發行日期：2011年2月15日

4. Bad Girl (Feat. Glam & 방탄소년단)

簡美妍《Watch》

迷你一輯 發行日期：2011年2月17日

3.바보같은 여자라 (Feat. 방탄소년단)

李昇基《Tonight》

正規五輯 發行日期：2011年10月27日

5. 널 웃게 할 노래 (Feat. 방탄소년단, 하림)

趙權《I'm Da One》

首張正規專輯 發行日期：2012年6月25日

2. Animal (Radio Edit) (Feat. 정호석 of 방탄소년단)
10. Animal (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

조권, 임정희, 주희, 랩몬스터, 정국

發行日期：2013年12月18日

Perfect Christmas - Special Sketch

Rap Monster X DJ Soulscape

發行日期：2014年5月20日

Unpack Your Bags

MFBTY《WondaLand》

首張正規專輯 發行日期：2015年3月19日

4. 부끄부끄 (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)
17. 부끄부끄 (Clean Ver.) (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)

Primary《2-1》

單曲 發行日期：2015年4月9日

3. U (Feat. 권진아, 랩몬스터)

Yankie《Andre》

第二張正規專輯 發行日期：2015年5月28日

9. ProMeTheUs (튀겨) (Feat. 도끼, 주비트레인, 더블 케이, 랩몬스터 of 방탄소년단, 톱밥, 던밀스)

OST作品

Jin, V《화랑 OST Part 2》

發行日期：2016年12月20日

1. 죽어도 너야
2. 죽어도 너야 (Inst.)

專屬團綜推介

新人王：防彈少年團－Channel 防彈 中字合集 (總8集)

BTS American Hustle Life 中字合集 (總8集)

GO! BTS ENG SUB

防彈少年團的福不福 中字 (總5集)
*已合為一條影片

Run BTS! 中字合集 (總10集)

BTS GAYO ENG SUB 合集 (總9集)
*影片內附字幕 請自行選取

BTS Bon Voyage (總8集)
*此團綜為付費影片 只供V LIVE+內播放 不過真心推介

其他綜藝推介

140430 Weekly Idol 中字

150430 Weekly Idol 中字

151216 Weekly Idol 中字

161107 Star Show 360 中字

更多綜藝詳情

BTS HOMEPAGE

BTS BLOG

BTS TWITTER

BTS OFFICIAL TWITTER

BTS YOUTUBE

BTS OFFICIAL SHOP

BTS FACEBOOK

BTS NAVER STAR CAST

留名

未回歸個陣都已經開始忙到而家 唔攰就奇

新post留名

2017 第6屆Gaon Chart Music Awards 防彈少年團(BTS) 整合

要睇就快 都唔知幾時又會俾人del片

V LIVE Global Popularity Award 授賞

第四季 專輯部門年度歌手獎 授賞

Save ME + Blood Sweat & Tears 舞台表演

1部 出鏡各種CUT

2部 出鏡各種CUT

Lm

防彈又俾人鬧啦
做乜9要用呢條intro

咩事

做咩？

頭先場live前面no signal條intro
係bigbang十週年演唱會top首solo黎
條片都可以話係一樣
Vip嘈到拆哂天啦

特登搵左黎睇 又真係一樣.... 搞咩呀

...頂又唔小心d

留名 防彈17年大發

Twitter

又拎花樣花華嚟講

本職vip，一見到都知撞咗
其實有咩好鬧
個intro有版權咩
防彈又係出左名BIGBANG 迷弟

佢地話係top嘅心血
防彈有去睇演唱會點解咁都會唔知
知道嘅點解唔換左佢

但今次真係照copy 人地整左先唔好話版唔版權 fans一定嘈先 下次可唔可以小心啲

畢竟韓國對呢d野真係好敏感
Bighit 點解成日都咁唔小心

好心酸啊

我睇完都好sad 為左防彈犧牲左好多佢地 唔好行差踏錯就得

Jin

有無對比圖/片

搞咩

Cr: weibo
一鳩樣

好慘
真係一樣

今舖真係水洗都唔清
作為fans都辯護唔到

Cb先搞獲咁嘅野

係

真係累撚死

香港tour知唔知幾時賣飛??
好驚搶唔到

好sad 佢應該真係好想去

唉 大黑仲唔出黎解釋下 道個歉

呢首又發生咩事

開頭個beat係似 你搵原本個首嚟聽下， 呢條片好似tune 左

我估係用左sample

唉但真係好似
利申 非anti

之前都試過搵到I need u同一個外國人既歌好似，之後d人話條友抄防彈，後尾發現兩個用左同一條sample

公司快d回應啦頂

想睇下大黑啲公關點拆

大黑成日當無事發生

呢舖唔回應真係唔得掂 好驚防彈會因為咁跌落黎

好擔心
大黑公關快啲出黎解釋

有無人想要Jin 想換柾國

Cr : weibo

如果真係唔係bighit錯既唔好硬食

微博啲人都係照鬧

想鬧你既點都搵到理由

最緊要韓飯點睇
不過應該就算出左公告都撇清唔到 依家仲要唔出

比人hi到上天花板家下

有冇人等緊m countdown呀

水洗都唔清

關唔關大黑事都係比人插嫁啦
班友有位入點會唔入

大家投票下啦

好鍾意咁齊

出左街呀

1位粗卡

SpringDay2ndWin

個stage世界級啊

勁愛hobi自拍

今日個Stage最後散花好靚 但如果最後可以好似mv咁有埋最後果段就更加正

係囉音源應該要加埋 我好鍾意個段

今日v唱spring day把聲好正
v:可媽啦

正過cd

今次v好多part not today好搶

起身一推

gaonchart已發文道歉

班Vip熄火未？

唔係咁易嫁

未 佢地話咁姐係認左抄
要防彈向bb道歉
仲話係主辦背鍋

痴線 都無參與

屌 姐係做咩都死
防彈就是原罪

要憎既真係做咩都憎 你最多話佢地唔小心冇check清楚 但人地聲明都出左唔關事仲要針住佢地抄襲真係

事實出左黎佢地仍然都唔信我地都無辦法
專心focus返我地防彈就夠

話左關唔關事都照屌

ya playa haters you should love yourself

如果唔係咁，佢地個人生無哂目標

防彈真係好慘 平時唔鍾意bts可以因為今次踩多你一腳

真係要鬧佢地 根本樣樣野都可以鬧

之前大黑收集啲惡意中傷言論，足足有20幾萬條咁多

好彩我慣左

拎啲時間望多幾眼佢地好過
睇下

國兒愈大愈靚仔

接受唔到佢97

眼球淨化

男神呀

唔少得我至愛嘅77

可愛

煎煎都好正喎

呀爺

尋日睇直播又比mc串佢 有冇五十歲

大叔

笑到我死
佢啲大叔動作真係睇極都唔厭

愈來愈放呀珍珍
真係好好笑

音銀就開始

依兩日辛苦哂

狐狸泰

黎喇

都係琴日個stage正d

SpringDay3rdWin

破哂紀錄！！！！

防彈讚讚

最近聽緊dope(我太耐冇聽男團)
覺得幾正
想認識下防彈，有冇入門綜藝推介？

bangtan bomb

#7有哂咁濟可以睇睇 最近新出嘅有新兩男

輕手啲睇weekly idol先 得閒就睇埋American hustle life

希望我睇完變army啦
一直都聽過好多次bts呢個名
但冇咩聽過佢地d歌同睇綜藝

歡迎你嫁

睇晒d綜藝個陣應該已經係坑底

Btw呢排佢地comeback 主打spring day同not today 可以去睇下

睇vapp d 直播 睇佢地發癲

睇到3分1 bangtan bomb都跌左落坑架啦

極推jin+chimchim+kook個直播

Jin哥呢排好有團寵feel

我睇完新人王已經喺坑底

防彈有擋住子彈的意思，防彈少年團的涵義為具有承受像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體。

何媽啦

重要玩多幾多次

又比長短 我會諗歪

春日音放係咪特登轉左j hope唱多d？
睇埋隻舞真係

同埋佢地愈來愈靚仔
呢排開始俾jimin吸引左

成日令我諗起jimin最短

Not today 4:24秒正到

不要再說了

jimin = killing part

HEY STOP IT!!!!

有聲

S T O P I T!!!!!!!!

小辣椒

發光既小辣椒

聽完fire之後愛上左佢地

聽左佢地最新d歌未

Not today

No not today

槍 瞄準 發射

最鐘意jk呢句

雖然spring day先係主打 但not today真係好搶

真係聽not today多過spring day

心空

佢冇改錯名
笑起上嚟真係成粒糖咁甜

表示睇pd101 都認到人，
但係睇左幾次都係認唔到某幾個，
成日認錯左V同Jin
jimin同正國 個氣質好似
假忙內同真忙內。。。
其他都認得到，rapmon最易認

今日music core係咪twice vs bts

But it is not today....

就開始live了

咁快大戰

下twice唔係首週咩

twice 應該下星期開始下話

應該同not today???

唔會啦 應該都係春日？ not today同春日同一個專輯黎嫁嘛 只係MV遲一個星期出

係喎

我個陣認唔到v同jk

jk Dope果陣好搶眼，男既都覺得好靚仔

好鍾意今日套衫

咁你覺得煎套醫生服正唔正

dope一定係jimin除眼睛 除tie

我覺得佢戴聽筒個shot好得意
一開始真係對JK JIMIN個look有深刻印象

Jimin以前真係極bb樣 到花樣年華大個晒

果陣佢領舞我以為佢係隊長

中槍

佢裂陰好型

逗號頭

今日有冇1位

無呀 取消左一位制度呀嘛 好似

推

留名
Comeback大發

唔怪得知上次fire好似allkill唔到

Hi

hello啤啤飯

心靈unlock

人歌一位粗卡
咁就末放啦

SpringDay4thWin

今日Not today 軍裝好型

勁正

完

Rm成個巨人咁

糖

未開始就結束左既感覺

好甜

完全唔覺得今日係末放

淨係打歌一個星期？

要開始世巡呀嘛

dope時期入坑
最鐘意jimin 覺得佢個樣好cute但跳舞好型
其次就係jin 唱歌明明好好聽 butterfly同spring day最後嘅solo part聽到我喊 希望佢可以多啲lines
spring day真係好好聽啊!!!!!

我本命同副命都同你一樣 多d黎推post

靚仔jin

香蕉jin

弟控真係 果果完全嫌棄樣

盒盒盒盒盒

又賣萌

我覺得佢似係enjoy 多啲

厚比

好靚小漂亮

同樣係世越號既解說，但仍有好大分別既MV 分析

Jimin

無人推po

推

好鍾意睇佢地嘅互動
以前到而家都冇變

我鍾意珍果 好幼稚 笑死

珍果+1

真偽忙內

睇黎呢度冇人鍾意正泰
I'm alone

忙內line大三角太亂太有愛 點配我都鐘意

呢團對對cp都好鍾意

完全係氹女朋友既手段

到底有無台灣場？到底613佢地會係邊度？
日本櫻花妹真幸福

3月fc就抽飛，我要博尾場

果糖，糖雞萬歲

糖雞

反而冇東京代代木

敲頭

sweet到

泰泰呢套衫好cute

糖錫都唔錯
南碩is real

Kiss

果糖好特別

好好聽

JK

果糖太正

世巡香港場幾時開始賣飛？

代朋友一問
有冇人想收果果/珍既poster同ticket album卡
珍既postage stamp set
Photo frame set 既團卡(2張）/南珍果卡

果糖

仲有另外一段玩手手架

未宣布啊

軍服真係要J無限次

有冇人已經訂左內部飛

訂左

今次無內部飛
有無army賣 貴d都ok

香港首站有冇團購

我等緊
好似咁多人買左內部 驚驚地買唔到

內部係點樣訂

Ig/淘寶/fd搭fd
我有fd話fd搭fd訂左拍手飛4千蚊

不過唔知會唔會呃人啦

4千 賣腎都唔夠

新飯留名

你好呀 點解會入坑

okey dokey yo

大哥係咪變左綜藝擔當

嘩 多左好多綜藝資料

唔知多唔多鏡頭， 呢個節目係答下嗲㗎咋喎

Jin算唔算韓國阮兆祥 盒盒盒盒盒盒盒

本身只係識fire 後尾越聽越多
V好正

阮兆祥 有得出下鏡都好

搞gag 再盒盒盒盒盒

歡迎入坑
你套新西遊記都幾好睇

得閒加個油膩樣手kiss

諗返起佢d大叔語氣 就想笑

點解要用阮兆祥黎形容

笑聲 瘋狂盒盒盒盒盒盒盒

因為岩岩睇左個阮兆祥post

你係咪男飯

笑左出聲

今集run正 果糖好可愛
JK好攻呀 打patpat

興奮得濟打錯左

好可愛啊jimin

打pat pat真係勁興奮

Jimin怕羞左好多

打完jk之後驚驚

Jk應該真係成日打哥哥 佢打jimin好大力 btw jk啲演技好尷尬

連登防彈男飯又添一員

個個都弟控 任佢打 反正都係玩果隻

係咪要點名 呢到就黎男飯多過女飯喇

好耐冇上嚟 有冇人都係毒丁去睇con?

好似好多

睇唔到香港場要去台灣睇

圍巾果珍糖珍

唔知大黑今鋪會唔會俾多次機會台灣呢

好驚買唔到飛

其實我都好驚

你好呀 你又因咩事入坑

Danger同wom果期開始留意，之後聽返以前嘅歌就入左坑，覺得佢地好勁同當時少數（？）會唱d對社會不滿嘅歌呢點吸引到我。基本上都係團飯，較為鍾意隊長、j-hope同忙內，男飯

朗豪坊真係成日播BTS

佢地越紅我越不安

點解

未紅個陣都可以做自己鍾意做嘅野 而家做多少少就點都有位俾人入咁

當然 佢地紅緊係好

又有新綜藝睇啦

女飯

話說not today係第一首聽嘅bts 最主要係八下twice同邊個鬥 利申純八非once 然後一睇not today就俾rapmon impress到 雖然佢顏值真係唔高tbh係低 但係好似有少少飯左佢 之後再睇fancam果啲 見到啲views 心諗點解人氣會差咁遠
Rapmon真心正
Btw用左成個星期認人 差v同suga唔太認到

Hyung line的確人氣係比忙內line低
Rapmon真心正啊 佢not today好型
我好鍾意聽佢分享 好有道理

想個人平和啲真係要聽南俊分享 聽完個刻好有力量 雖然過幾日又散哂 金泰亨係本命之後 我偏大哥line

有才華 講野又有Logic 簡直係我果type

今次not today南俊真心型
我好鐘意佢咁有想法 睇佢vlive好似上哲學堂咁
講英文又好好聽

A Day may come when we lose..

雖然唔係d捉人口音狗
但口音好聽真係加好撚多分

聽南俊講英文會心空

原來都有人喜歡佢

正常係鍾意晒

個個都咁正

睇佢mama拎年度歌手個speech真係講得好正

唔可以做唯飯

好好彩呢度冇唯飯 好似係

之前追post見到好少講rapmon呀嘛

真心講 係比較少人本命係南俊嘅 咁咪少人講啲

我都係泰糖 之後先係南俊

講完fly our beautiful wings in 2017糖即刻爆喊

糖一爆喊 我都忍唔住

見到佢喊 再諗起佢之前d經歷

同佢地一齊爆喊

我係
本命rap line

防彈識飯一定做團飯呀！！！

啱呀 個個都咁有魅力
仲要最近南俊真係好qq

呢句真

雖然南俊唔係我本命 但佢真係好charm 係好有內涵既人

Not today mv一開頭個樣真係殺死人

ching

Rap line係防彈靈魂

ch+ 個人個條片真係
係咁唱歌

南俊啪啪啪 南俊啪啪啪

冇比錢冇得睇呀

快啲課金啦

已買bon voyage

唔係唔買埋個plus呀

團飯 但係南俊本命

新入坑飯報到
本命係大叔jin，最鐘意條友夠厚面皮

好多新飯 歡迎你

好多新飯

防彈真係我飯過錦多團
真心覺得最有團魂既一隊

我想問下各位army有冇係ig D代購買演唱會飛？ 就咁問一問價覺得好貴

冇呀 間間都話訂到內部飛 手續費又貴 驚俾人呃

170301 [SC Zoom人] 防彈少年團，30多歲男粉絲竄升...〈血汗淚〉

岩啊 睇得出唔係扮出黎既

血汗淚真係估唔到 我覺得係因為wings個勢太勁引人注意

血汗淚真係唔係我個type 但有咁多男飯就預料之外

血汗淚吸飯，有朋友因為呢首迷上佢地

Bts係我繼cnblue之後 第2個迷既男團

我鍾意I Need U ,RUN, 血汗淚, 春日依類內斂少少既曲風
多過DOPE, FIRE, NOT TODAY依類HIGH到爆既歌

好油膩

未見過啲kpop idol post男女咁平均 仲要男團

証明bts唔係靠樣 係靠實力

雖然血汗淚唔係我個type 但我係因為呢首歌開始留意佢地之後入埋坑

我好鍾意好嘈好爆 非主打歌好多都好岩我口味

我係聽到run先留意 之後再聽埋佢地其他歌 搵搵下見到首born singer d歌詞幾正 決定迷一世

假象黎
上次癲到自己一支公去澳門睇con
場出面全部都係女黎
覺得自己好異類

Born singer好正啊 同埋超鍾意搬家

我係I need u個期有留意下 之後唔知點樣就入左坑 真心覺得小公司做得歌舞mv都咁高質素真係好勁

今日好多人推post

suga個樣

枯葉 Whalien 52 其實全部都咁正
之前睇哂run i need u 個d mv 解釋 再聽Young forever 真係有點兒想落淚

次次young forever 大合唱個part都會起雞皮

我之前好中意loop run 個mv 因為仲可以聽多首Butterfly

我地嘅JIN啱啱畢業就去讀研究生！！好叻仔 一邊準備回歸一邊準備研究所申請 又唔講出黎 辛苦只有自己知道 表揚金碩珍！！！ 사랑해요

條友上叢林都係咁，好正

我都係，仲有butterfly

仲有b.a.p，團魂都好堅！一齊共同進退

BAP 依家香港好似好少baby 憎死TS
飯三個男團三個都好有團魂

唉不要再說了 我的大大大本命
不過好開心容國今次會一齊回歸

大叔一把年紀仲扮cute

果陣一聽butterfly已經鍾意左，即刻拎butterfly like a butterfly黎做whatsapp status

等左佢好耐終於返黎了

whatsapp已經冇得寫status
最近係咁loop大叔首awake，已做鈴聲

我係因為佢先飯b.a.p

Awake好好聽

我覺得係solo歌入面最好聽果首

+1 solo覺得awake最好聽
之後就係reflection

中意first love同stigma suga把聲好有感情

You never walk alone嘅相一出我就覺得佢地嘅髮色好正 ，尤其想染j-hope，隊長同忙內嘅髮色 但j-hope同隊長嘅頭咁淺色，一諗要漂髮就覺得好傷頭髮同頭皮 同埋呢d危險色（淺同鮮艷）一唔carry就好畢

hobi色真心靚 我都想染 等我啲頭髮好返先

忙內隻色應該易carry d

當然，安全/大眾色

澳門個次有個男飯好mk

除左awake，我鐘意雞米的lie

[quote］hobi色真心靚 我都想染 等我啲頭髮好返先 [/quote]
我12月漂同染過，宜家灰白毛，我諗住等到黑毛生晒出來同剪晒d灰白毛先再漂同染，但好驚再漂嘅話以後好早就甩頭髮

我12月漂同染過，宜家灰白毛，我諗住等到黑毛生晒出來同剪晒d灰白毛先再漂同染，但好驚再漂嘅話以後好早就甩頭髮

我係毒撚

b字頭男團好多都高汁

講漏左save me

有次搭lift得我同另外一個男人
佢電話嚮起i need u既鈴聲
不過唔夠膽相認

BtoB Block B

beast

Highlight先岩

2017最強新人

beast同bap真心慘
有時好慶幸防彈跟到好公司
仲有b1a4同bigbang

一齊唱

今日同同學相認左

大唱I need you girl! 等佢應wae hung jai sa rang ha go

跟住就變左交換part version
兩個係度鳩叫

之黎一開lift啲人

一開lift啲人一齊大合唱

個PO發生乜事

突然熱鬧左下 3月8號防彈有goodbye stage呀好似

咁快gb stage?

世巡開始呀嘛 打左一星期歌已經好好嫁喇 雖然想睇多啲

我以為gb左

唔係gb左啦咩

我都以為係 點知又話8號有

i'm ready

好可愛 究竟之前既形象係咪只係人設

Swag呢 去哂邊

好期待

出左 J緊

後面啲喘氣聲

黑泡已死

聽到㷫烚烚

Loop幾次

聽日鋼琴版純音樂先正

防彈D舞真係好撚型

係咪the show? 見佢地早幾日有張相個境好似係the show個場黎

一人一圖挽回閔爺SWAG SWAG形象

呢張圖睇幾次笑幾次

Sope一齊打孖上

又諗起閔suga同hobi講有哥係到唔洗驚

防彈入左shorty awards final

係咪兩個人黎

My baby

西裝jjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj

好多SUGA

成頁都係閔玧其

閔玧其係小可愛

Post 多兩張可愛糖先

Po張舊啲嘅

最鐘意薄荷綠仙氣閔糖

唔好停

啊啊啊好多玧其啊

我真係好愛時差部

花郎哥哥

You know it all

You're my best friend

上面話挽回swag形象但全部qq圖

無人配合

呢度有無人係喺ig shop買飛

swag

呢張仲係好qq

Swag

佢最近啲圖張張都好cute

賣萌可恥

mola mola 閔swag唔見左喇

今日到雞米

係jk呀

好可愛

我覺得自己個wallpaper好正

個花樣年華 低返d 就真是perfect

Set wallpaper扮男友照 佢話自己落左眼妝個樣好平凡

叫我地呢d柒頭點過日子

佢對眼好紅
佢地實係好辛苦

邊到平凡？睇過先 佢嚴重打擊我呢個死柒頭

平凡人覺得靚仔既條件有晒咁囉
好似係

好平凡 想打佢

王子concept珍推post

盒盒盒

求原圖

大大力推一推

佢真係痴左線

玧智上身

今日到金碩珍推

晚晚都j到唔訓教

作為男飯唔好意思同人講
V啲眼神真係

不得了

我警告你呀
夠膽你貼多啲

真係殺死人

好撩

呢度都見到龍巴

屌 有聲

睇黎v吸唔少男飯

留名 睇完not today mv 後慢慢入坑 再睇埋防彈歌謠發現已經半入坑 仲有咩綜藝係必睇不可

Bangtan bomb 佢地YouTube channel有
係d佢地發癲既短片黎
睇埋run Bts啦 v app都有

American hustle life 再加 weekly idol都已經搞掂

今晚8點

之前睇左閔玧智個集 扮女人仲靚過我

留名入坑今晚就追晒佢

女團舞

同埋d痴線mv分析

即刻會跌落坑走唔返出黎
當年我重笑佢地咁細個重叫自己係OPPA

放不下 誰在尷尬

一出道個陣成日扮惡

妳答應約會

想成為你專屬的oppa

透明 水晶 叮噹 很好聽

心電 感應 119 救救命

歡迎

今集run好好笑
究竟邊個係SPY?

唔洗問一定係田柾國

冇得食 激動到佢

自爆

想知邊個係男飯邊個係女飯

又點名 目測應該有6-7個男飯？

個個post點幾次

點名post變左

碌返上去睇 點左次

要整個點名list放第一頁

雙翼亂舞

南俊有進步

又點名

新post就黎要整男飯list

依家youtube又有播緊花樣年華個concert
好正

世界級 我成日loop

下次開新post我貼好哂啲野 你地自行點名啦

Bts算唔算係最多男飯既團

新人留名

歡迎歡迎 又有新飯啦

男定女先

出面都無乜韓國男團post好似係得bts同bigbang

都有個super junior嘅

計男團黎講 防彈男女飯真係算平均

網絡上係 但現實世界基乎全部都是女

唔敢比人知

出街唔敢睇kpop post

男飯成日比人笑gay

男飯有咩所謂，男飯就唔欣賞得咩
真係好正無計架嘛

新入坑 留名 由上年fire個陣忍住唔入 但最後當然失守左

深夜放毒

冇試過

對於男人追男明星會俾人笑Gay真係好不解

點名推post大法

好！點名！ 推post

比人笑毒多啲

佢傻左呀

我成日send 佢地d j圖比fd 比佢地笑我毒

歡迎 做咩忍住唔入

觀迎
新入坑一定要J練習室同女團舞

再推多次 hey stop it (jin+chimchim+kook vlive)

女

由佢地出道就開始留意佢地 尋晚先發現連登原來有佢地既post

我攞jk張相做手機wallpaper，俾我女朋友問我係咪gay

團埋女朋友做飯啦

差啲以為你係鏗哥
鏗哥又係好中意jk

我好似由dope比jimin圈飯
但我一開頭係金泰亨顏飯

好野要同大家share
呢張做wallpaper真係一流

好靚

團相做wallpaper一流

天空加埋花樣年華logo就正

Goodbye Stage 好似係

Goodbye啦今日

我一早當佢地gb左

柾國真係好正
又靚仔 唱歌又好聽
首I'm in love真係J死我

好想佢快啲出ost

想脫離泡狗行列 但對住bts真係忍唔到

呵呵呵 s.t.o.p i.t

我都係好耐冇追泡菜野 但比bts推左入坑

Suga生日快樂

閔suga capzzhang 生日快樂

生日粗卡

X2

啱啱上網睇到有個20歲後半嘅人講飯防彈嘅心路歷程 佢最精華嘅部分係 「我已經不想再當飯了 但田柾國太他媽的過分(正)」

出來了

呢樣真 明明之前唔再追idol好幾年 點知因爲佢地廿幾歲人重追緊星

14至15年真係有好大嘅變化

SUGA 生日粗卡

閔糖生日粗卡！厚比好暖

Hobi：完！

我真係好暖

佢地做綜藝節目，真係睇極唔厭
由佢地初岀道粗眼線開始入坑
準備自己一個去睇演唱會

見證住佢地一路到拎大賞

Youtube晚晚live bts上年啲concert 晚晚睇到唔想訓 仲睇緊

AGUST D

我就14年danger果期開始睇，之後聽埋woh之後決定飯佢地，唔知算唔算遲
一個睇con好閒姐 2015 8月果次con雖然有fd去，但唔係一齊坐，叫唔叫自己一個睇？

15年8月自己一個睇 係輕鬆嘅

冇話遲嘅 多人鐘意佢地係好事
我買到飛先再算啦

可能之後有同伴呢

見證住粉紅公主變成大叔
雞米依然係微笑眼

啱呀 不過而家買飛又真係棘手左小小

朴智旻完全對玧智'dap'哂糖咁

Jimin打既caption都好sweet

對同居女友講咁

諗住鄭號錫已經夠sweet點知智旻都唔弱

happy birthday to me

suga? 無makeup認唔到。。

個陣閔糖19歲 仲未出道

佢地即刻路人樣

Jk整左段片俾閔爺 閔實權係唔同啲 個個都好重視佢生日

原來佢9up

中字
好好笑 好有愛 咁有心機整啲9up野

極9up 不過真係好有心

直接飛去長文睇

瘋狂9up

jm朋友上左produce101 幫佢宣傳下
btw張文福都係泰泰朋友黎

who?

文福bb

하성운

好似ok

唔差在post埋文福

文福

文福
推佢做centre

碩珍bb

仆街 好正

Jk穿左耳骨

想點呀

個條狗帶

笑死

完全兩個樣

好唔爭氣咁笑左

無意自黑

笑出聲

好衰

田柾國個張應該聽日就出了 啲相好靚

仲有兩個月先到香港場呀

好靚仔
同盒盒盒盒盒完全兩個反差

成日覺得佢塊面腫腫地 但都咁靚仔

淨係知佢塊面完全係一個倒三角形，超尖
好想快d見到佢真人，快d到五月啦

想問下大家通常d海報會貼出黎定收起佢
最近有d想貼起佢 但又唔知點貼會唔傷poster
如果貼起左就可以日日見到佢地

貼左花特個張 好靚

有多會貼 用相框掛係到

有無人知道wings 香港場票價幾多

同問，想買飛入場睇但快票達已經冇哂

都未開售 詳情咩都未有

未開售 放心

好彩
今日見到佢又話售罄

預左食牛

唔知香港場有冇熱氣球

Arena難啲

arena乜鳩都做唔到唔俾做 佢地乖乖地留係台上面啦應該要

都好既，會安全啲

睇唔到香港要去澳門
不過個場勁細當賺左

澳門場真係唔抵

最貴vip2280，跟住到1680
其餘唔知

同friend喺if shop訂左

我fd搭fd搭fd內部買
唔知買唔買到

真係有人已經搶到飛啦咩
好驚買唔到
個d ig shop好驚呃鳩

仲要貴好多添

早排問過貴成千蚊
唔係好捨得 又驚俾人呃
幾時公售 公售係咪冇VIP飛

VIP飛小到仆街又貴 公售一定無

我訂果間 票價+400蚊

咁抵

會唔會有伏，但佢話有飛先比錢

有飛先俾 好似冇咁呃人咁

不過個個都話自己內部飛，究竟有冇咁多

加400果間仲有冇得訂 ？
我問左間坐$3300 企$3800

上星期日截左 依家個friend又話有內部飛，+100-200

可唔可以介紹我

佢都係friend搭friend架咋

只好等公售

點解個個都話有內部
唔驚比人呃咩

利伸：次次等公售

有無人都係打算一個人睇 自己睇好似好毒咁

永遠都是自己一個

之前買五月天內部比人呃過 唔敢再比訂金先

等公售算

五月天次次硬食黃牛，係上年內部飛賣唔哂所以唔洗黃牛

我都係
今年兩團都五月 擔心死

我feel到我銀包好痛

me too
星期一就要怒打電話搶五月天

東亞卡已cut 反正冇一年打通 網又load唔到

防彈 五月天都打算夜排 如果有假嘅話

而家韓團啲演唱會通常首天都係網絡公售先 到時睇返清楚先好去夜排呀

我以為同步開售添 好彩你提下
次次用網上load完都冇哂靚位

而家仲求咩靚位 我求入到場咋

上年mama load到果刻正面台已經冇哂 個網真係好廢 又成日load唔到

我個friend要睇bts mayday
我要睇bts twice

今個5月實在係破財之月

平時最憎泡菜既friend問成班friends暑假去唔去泡菜旅行

去唔到香港場
有無澳門場消息？
我都係五迷，五月天d飛真係好難搶

我要買牛先睇到 成家去睇 勁破費

咁多五迷

最靚仔反而係rm

jin細個有啲似旦哥

jk直情唔靚仔添

JIMIN 101個FD有D似JIMIN

+1

Jk細個認唔出

已經唔係髮型先決咁簡單

如果我無認錯 應該係27秒到31秒果個

哇 孖生嫁？真係有啲似

可能因為似樣先做fd

jin哥學霸樣

佢段自介片出左未

唔見有

真係停左一排無追星去concert 最近又俾防彈推入坑 好驚搶唔到飛

晴朗嘅一天出發！
推

報到
咁少人咁既

嗚啊

一開頭好多的

潛哂水lu

幫推

紫髮真係好襯佢

加埋對藍色con

係囉 我一直睇開ioi 果到好多人 可能因為多團多話題 相比起呢到真係好靜
係因為男團？

可能大家都忙 男團都係原因啦
但我一見post 1好多人
但個post推到5已經好勁

agger

團長在此

上返水先

報到

成日見到你個名都想笑

上水

係好靚

嗚阿

推post不能小了煎

性感又得可愛又得

點解喎

雞胸 露咁小不如唔好露

成日都deep v

首爾場都冇露得咁多

呢張P得白滑啲 仲好J

同場加映
不過我鐘意依家有少少胸肌多啲

繼續碩珍bb推post

膊頭真係闊過太平洋

有冇60cm

似多過60啦

早1-2日佢自己係到講邊有60cm咁多 如果佢膊頭60cm咁3個膊頭加埋就等於南俊咁高 不過我信佢有

好正呀 扯左

感情！俾啲感情！

好有安全感

好想俾佢攬

真係好撚正

俾啲安全感大家

屌，好撚正呀喂

好想backhug佢

嘩

出面世界大戰緊
匿翻入黎先

痴線 好橫呀

出公海嚇撚死

想比JIMIN屌

有無懶人包

GFD AND TWICE

好似係G團私底下有個Wtsapp Group
入面講T團壞話
比個飯兩團既爆左出黎
T團就走去踩場
post哂D對話同電話出黎

又黎

日日都大戰

twice group好耐之前講gfd壞話
比buddy po左對話同電話果d上gfd post
今次gfd group 講twice壞話
once咪去gfd 洗post番對話同電話果d上gfd post(好似係)

去八下先 以後真係唔係group講是非

死 我覺得Whatsapp gp講對家壞話好正常添
Anyway 繼續食花生

用柾國仔推post

我都覺得好正常
唔係公開講有咩問題
反而明知對家一定會講
仲要走入去聽個下好有問題

邊有可能團團都鍾意，講下壞話都好閒

唔理得人咁多

轉換氣氛

邊個黎 hobi？

米臭系

唔記得

Pardon?

No fun no fun

好慘

若隱若現先正啊

張相係邊度cap番黎？
有冇片睇

唔知邊日唔記得邊個係佢煮緊飯個陣影

嗨

推
#NOTRUE

Excuse me ?

好正呀 智利米真係好有心
錫錫值得更多人既愛

唔記得貼圖

我愛鄭號錫

仲話我膊頭只係膊頭黎架咋 唔係太平洋

貼多張 唔知佢幾時先會寫返blog教人煮野食

呢個角度係女朋友視角

呢張我幫佢影嘅

你仲高過佢

繼續碩珍推post
有無人聽左佢個Spotify playlist啊 有啲歌真係估佢唔到

btw大陸博主好似呢幾日都因為反韓收哂皮停更

係估佢唔到 又估佢唔到會有防彈d歌

有啲真係唔似佢會聽嘅歌

有冇佢個list
用緊apple music 冇spotify

Jin's GA CHI DEUL EUL LAE?

playlist個名點解
fix you

Pink jin 好襯佢

佢地係咪收左錢promote Spotify

我都覺得收左錢
最近係fb見到好多kol promote spotify

我見spotify重有係個post到reply

같이 들을래?
一齊聽吧?

今晚有bts run

睇下邊個係spy

👉🏻🐰

繼續賭2舊雞胸 一定係朴智旻

我都賭小朴

Neway終於有not today 唱

田征國

仲要加埋save me 不過未有春日囉

係 夠rap住先

上一集已經好好笑

你地會唔會買Facebook香港後援會啲應援包？

NOT NOT TODAY

我切lin 9成係🐰

唔好走數

留名睇走數

如果唔係🐰or 咁點

有可能係大哥，直覺
一定唔係金泰亨

一定係朴智旻！！！唔係嘅話我都係輸兩舊雞胸姐

我輸粒lin

賭咁大

我撐你粒lin

留名睇切lin

雖然想睇人切lin
但我都覺得係kookie

一定係佢啦

上一集笑到死左
唔知佢上集唔覺意講果句係堅定流

嚇到隻眼就黎跌出黎咁

佢個反應真係好好笑 聽到冇得食

好 而家分左JK vs JM

JK加一票

唔洗切lin yeah

一定係Jk

會唔會係hobi

就咁睇片好難搵到破綻 不過我都堅持係jm

hoseokieeeee

Jk+2
諗起佢地電台果陣寫匿名信 佢自爆又電腦又v哥
好蠢
有理由相信佢今次句野又係自爆

v哥 大哥仲要串佢 得你一個會叫v哥咋喎

個陣聽到真係唔洗check都知邊個

次次玩匿名都勁明顯

好煩佢兩個 成日鬥嘴

好鍾意睇佢地鬥嘴 然後田柾果學哂煎啲tone

成班弟控
聽到佢地話jimin大左好多有d感慨 弟弟line都大左好多

我聽到rm同jin講我個下感覺好奇妙 好似我都有份咁

哥哥line真係好正

Hobi好靚 希望佢都可以多啲機會啦

boy meets evil

再貼埋link

真係好掛住以前蠢蠢傻傻既朴智旻
弟line都靜左好多

播了

係
相反哥哥line開始嘈死
大哥

出左最新一集run啦！

不過上緊堂睇唔到

煎煎 完全被迷倒

好cute 救命

盒盒盒盒盒盒

朴智旻要係SPY先得喎 做咩答啱

雞肉

製作組好狗 係咁loop Hobi衝落去個下

lin

煎煎太可愛了

答岩左呀

研究生哥

咁快 未睇到喎

哥team好黑暗呀 咁都得

果果比人圍攻

hobi驚個樣太可愛了

點解我睇個個無結果嘅

我未睇呀

未睇完架 你睇哂？

我到底睇緊咩 我完全睇唔到結果 雞肉取消 唔算

走數呀有人！！！！

仲未有結果啊 唔知有幾多集

佢無講個SPY係邊個喎 你係邊到睇 我係咪有問題

未輸架我地 未出spy結果
pjm一票

支持LIN頭

等陣先 好亂 我睇緊14既一半 姐係佢呢集都冇講？

多謝

嚇死人咩 以為輸左雞肉 lin仲有希望

清你睇哂14？

未完呀 仲有下一集

係呀 未講 以為你睇哂 嚇死人咩

以為今集就有添

兩個細膽.......

Sor 自膠

煎同厚比膽小鬼 好可愛

我粒lin呀

今集睇落jk同jm又唔係幾似spy咁 好迷茫

lin頭尚在

金泰亨要準備開新post
Lin vs 雞肉

而家連你都似SPY

你同美人都係架咋

得我唔係Spy

我都覺得我好似 煎都有少少

我都覺喎 似係你
Rm都有小小

堅持JM先

會唔會其實你先係

我一定唔係 以前做過次啦 唔翻撻了

咁jk都做過喎

誰是SPY?

最初有力嫌疑人

嫌疑人 追加

金泰亨 投 JIMIN 1票 賭注 雞肉
宇宙第一美人 投 JK 1票 賭注 LIN

歡迎追加賭注

請大力支持我 宇宙第一美人

賭多粒美人既Lin hobi

支持糯米糕

請投我1號朴智旻1票

請投我2號田柾國一票

中彈啊大佬

有點傻傻的 其實我不是SPY

Jk: 我唔識講大話架 v哥
#spykook

錫錫

睇起佢首主題曲同打格仔

可唔可以嫁俾我

啊

冧死

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(6) 到底邊個先係SPY呀？

開左新post了 推爆埋佢先